玩game睇唔睇遊戲攻略？

有時卡關就會上youtube睇片
不過自己打爆驚好似有多啲成就感
只係衰無耐性

有冇人真係試過乜都唔睇打爆game

直接開外掛多

通常乜都唔睇爆一次，之後二周目就睇攻略玩埋啲隱藏野

如果真係棘住過唔到關呢

隻狼睇人點打boss

睇完人哋打boss自己打返好似冇乜癮

只係覺得睇完人地爽殺boss 而自己就比boss爽殺

八方旅人我唔識打個boss
又唔想睇片
棄咗驚幾個月依家都未玩返

online game得唔得
每次更新出新副本無攻略睇入去開荒逐招試幾開心

棘得太耐、玩到完全冇頭緒嘅都會搵攻略睇下嘅，始終打機都係尋開心，唔係尋煩惱

打pokemon letsgo會睇住攻略打
d小路搞到我好亂，本身又係機迷
得閒打下機都係想玩得輕鬆d，開心d姐

好耐未試過卡關
利申只玩normal 難度

睇咩野game啦,大部份都會睇

八方好易打咋喎

h game睇攻略拎cg

咁我屎囉

動作唔會
刷寶類會

通常都唔會玩最難
因為覺得暫時市面上大部份遊戲難度都只係停留係加長啲血，較高啲攻
玩尾2難就啱啱好
通常會諗下砌裝，組合技都可以過到

又唔可以咁講 雖然只係血攻高左但會令你個戰術切入點唔同哂

玩隻狼 探索完打完果個地圖既大佬之後先睇返攻略睇下有冇野漏

盡量都唔睇

無咩時間打機
所以通常睇左先打

回合制咪有意思
動作打鬥只係高血高攻確實無聊

玩魂系列我會盡量唔睇攻略
但係閃軌呢類劇情game就直接望住攻略睇曬劇情算